美斯半季撚人精華已經多過人地成個生涯

班賤種迷仲小學雞到日日講入球數字
係呀你入波最多啦
搵場直播睇下美斯真實落場踢波係咩層次先啦

你唔貼埋我朗？

你搵黎睇下
比大家睇下個分別

我唔服

以前既阿狗真係好好J

好想同美斯踢一次波

中咁撚多次柱

足球上帝

因為以前未有瘋狗逼搶出現

C朗仲勁過條矮仔啦

我想問佢啲no look做黎做咩 人地完全唔受fake

今年打唔打算撚個世界杯番嚟比球迷J下?

好頑強 又難扯跌 跌完即刻起翻

1場OK
最佳男配9頭

笑死 浪費時間，過到一個D人人地已經返哂黎，都未計過唔到果D

1:58係精華所在

成條片係好多假動作啊插花
但好多時個後衛根本不為所動
剩係cut d無謂插花果幾秒 個結果又冇

Josh Smith d block柒精華應該多過佢

點解腳咁撚短都可以屈速

好西利
我想睇埋佢啲決賽精華

算鳩數啦，朗迷都係攞返D所謂數據出來打飛機吧啦﹗
場上表現，過人，個人能力依D，唔係你想吹就可以吹到出來囉
就算你點精華法，點多角度加慢鏡360度神級剪片，美斯場上過人同C朗原地鳩插，真係一睇就分得出，無謂晒時間啦

好撚型

聽到山區兒童叫佢

C朗d比波一早超越左美斯啦，如果唔係賓斯馬，佢助攻多一倍啦

點受fake呀大哥,,佢望住球迷黎no look

其實真係唔係太明有邊個鐘意足球既可以講得出美斯廢

睇佢踢波咁耐真係有種前冇古人，百年難得一遇既感覺...

愈望佢d動作愈覺得怪，好唔流暢，唔識形容，好硬

其實邊個先係球王，上youtube開佢地兩個既精華片睇下(一場既又好，一季既又好，幾年既又好)，就自然有答案。

marketing佬係唔差既，但同美斯比？好似未去到個個level
老實講，睇牙朗踢波根本唔會有個種「呢條友真係天才黎」既感覺，入多一千球都係咁話，有時唔係就唔係。

牙朗條精華片好尷尬

就唔係話c朗唔勁 淨係睇佢啲入球數字都知佢至少搶點同埋門係球王級啦
問題係條友成日懶型 插花又插極都仲喺原地 成日做埋啲冇意義又夠鳩餘嘅動作 真係唔係個個都接受到囉
呢幾年美c就越踢越偏向成隊波嘅組織核心 但依然有咁多波入
c朗就似一個純粹嘅入球機器
呢兩年就真係高下立見囉

奇怪點解呢個post無乜蝗狗入黎 出面歐冠post起勢咁咬人 美斯場上表現的確高下立見 咪由朗迷j數據自欺欺人

如果佢唔係咁玻璃咪勁過普巴

因為美斯果種過人真人令人哇哇聲， 咁小空間都可以連過幾條友， 依家有埋罰球， 連續三場入唔同類型罰球

好柒

個種球感真係前無古人

我覺得睇波睇到要反美欺真係好嘥。

令到睇少咗好多呢世人都睇唔返既球技

勁過山狗

第一句答咗你自已

咪又為靠沙維

小白都就黎走啦仲9up

美斯

一直覺得美欺係神級
但阿朗世二以至歷史top5都一定有
兩個外星人差未退休上神枱

但d人硬係要死撐其中一個
又屌到另一個一文不值

痴撚線 真球皇

c朗插來插去都未過到人喎

睇完美斯條片 真係完全睇唔落c朗條片 浸柒味d動作真係頂唔順sor 人又過唔到做埋d無謂插花no look都可以用黎整片 其實c朗唔差把握力頂級 慘就慘在係同美斯同一時期 完全將c朗比下去 如果美斯98 老實講c朗頂盡90

會員9527黎未

上半季又串呀朗入波數字唔得
美欺唔知幾多場入幾多球
哩家有返穩定入球量又話入球唔代表一切
好難服侍呀

轉頭又一堆盲反入黎

近5年4次輸金球好心梅西粉就靜一靜先啦

上年對祖記又唔見你打救球隊
淘汰賽入得一球12碼

撚左個世界盃返黎未?

唔識踢波果班咪反

牙朗marketing好嘛 唔睇波嘅咪鍾意牙朗囉

其實都冇人敢話美欺踢波廢
平時話佢國家隊彈出彈入同冇咩隊長風範
跟本同球技冇關
但你地都唔洗下下講到美欺拎金球係實力係球王
呀朗拎係MARKETING 因素所以先頒比佢
講到一文不值

根本直播每次見到美斯拎波都差唔多可以入精華咁濟,不過實在太多

相信他朝美斯退下來。。。。
又會同前人一樣神化了。。。。

咪係 對啲英第五發威一場就即刻打晒飛機 睇下呀朗，過去兩季歐聯先啦

肯踢咪係，但過往成日重要時刻散步隱形 ，先會話佢唔夠朗哥

d人成日話長髮美斯扭得勁d
我覺得依家帶波仲撚勁，都唔洗點爆速，輕描淡寫咁又過幾個

連埋打人都係得3:40
好多下都多餘，hold到慢曬

如果唔係阿蘇，美斯助攻都多一倍

依家已經係神台，勁過大把前人

賓周同阿蘇比

C朗唔係唔勁 直頭係世界級球員
但佢比唔上美斯除左球技
就係成日扮型 no look pass同無用嘅原地插花
隊友入球又唔多慶祝
同佢一隊個班人肯定好大壓力

咁都仲要自大到世界第一

個班反美斯嘅
成日串美斯唔夠高
但美斯咁嘅高度都做到咁多成就
18x嘅c朗係咪自悲下

美斯唔需要世杯証明自己
佢每場有波在腳踢到場場令你嘩嘩聲
已經係最好嘅證明

你估仲係以前個阿蘇咩 以事論事，條撚樣一場單刀四次扭四次龍都可以無球入

而家有人話美斯唔勁咩
講緊你d疤狗係都要講到C朗係學界level

朗迷最鍾意用數據同榮譽嚟比較話阿朗唔差過美斯，甚至好過
但從來唔會喺技術角度分析 因為一分析兩者技術牙朗輸多贏少

淡友俠？

攞返個國家隊既冠軍咪正式封皇冇人嘈囉 .
踢左咁多年 , 連幫阿根廷攞美洲杯都做唔到 . 講經咩

講到唔鍾意messi就唔正常咁

我係唔鍾意messi, 但冇否認佢技術真係世界上最好最純粹最有天份果個

唔鍾意佢既原因只係因為佢有一啲on9 fans問post吹奏既同時要踩到其他競爭者係垃圾 永遠只可以messi勁，唔可以其他人都勁

c朗果種埋門觸角，走位入楔同暴力頭鎚係messi未必及得上既地方，當然如果真係要分世一同世二就一定係messi行先 反messi都係咁講

一句講哂，其實兩位變態佬都係球王級

比多個慈善美洲盃你都拿唔到

阿朗其實好單一地強，講入球能力的確係歷史頂級，但要比應該拎佢同d最強射手比，eg舊梅拿

拎亨利或者美斯個d比已經唔適合，人地打法全面好多

而C朗最全面反而係曼聯時期，個陣入波多之餘仲有埋突破、crossing，真係做緊翼鋒工作，所以以前你見d人係搵佢同Figo比，但依家已經唔同曬打法

條友明顯朗狗迷扮小花迷啦

阿朗係新類型球王，前無古人，後無來者

難道c朗又需要世界盃證明自己咩
你地笑鳩c朗傷出先拎到歐國盃既同時，佢根本唔需要依個盃黎證明自己

唔同類型都可以比“級數”嘅
阿朗級數係勁過大細哨施丹亨利呢啲㗎喇
老馬就太耐喇成個足球體系唔同好難比較

以我所接觸既朗迷,
基本上佢地心中都認同純講球技,
美斯係好過C朗
只係唔鐘意D人踩到C朗係陳7都不如

反朗=疤

一早勁過老馬了

反messi=朗迷 / 蝗

牙朗近5年贏4次金球
歐聯第一個蟬聯
梅西呢個宇宙球王係咪要反省下點解
人地老又老過你,意志力同鬥志仲有霸氣差咁遠
上年牙朗歐聯差10球都可以追過你

美斯如果有180
佢下盤就冇咁穩啦
矮係優勢
起碼我唔會咁傻仔串美欺矮

如果今年嘅美斯同c朗調轉隊踢
皇馬應該仲高分過依家隊巴塞

係

小花除左靠隊友呃飲呃食，冇野勁過朗哥了

朗迷眼中足球係咪得獎盃同入球數，其他野係無價值

我朗十場都勁撚過你條短撚啦

你老母過到人 又唔係入到波都好吹奏
要過人個個都過到啦
太花巧

花迷眼中除左花外係咪其他都係垃圾

messi = kobe
c朗 = james

入波兩個都有

但C朗就扭波扭到出埋界都未過到

美斯一下假身過人叫太花巧

識少少波都知美斯只係學界level

一定係啦 笑撚死人

其實唔出奇

其實我係你老母迷,一個禮拜幫襯三次

一個牙朗迷都駁唔到

有時都分唔到邊啲迷美邊啲迷朗
兩邊球迷轉哂陣營扮吹奏比位人入

美斯呢條片 差咗唔小 我記得有年佢空中後腳救波 好勁

點解段片大部分都係扭
好少過人嘅
整片條友曲線笑佢？

反美斯既咪由佢地自欺欺人 單論球技上美斯的確高c朗兩班波 毋庸置疑 唔明d蝗迷不斷死撐 美斯呢d外星人唔需要世杯證明自己 我敢講 佢退休後實上神抬 20年內出唔到另一個美斯既痴線佬

歷史上都未出過,就算老馬盤扭都係上帝級但入球能力都無美斯咁強

朗狗又燈

Messi迷=James 迷
Kobe迷=c朗迷

美斯d body feint 真係前無古人 後無來者 100%比佢fake 到訓低 特別係背住人果陣

呢兩條片大家都對拜仁，好明顯C朗勁d。走位比美斯好，更進取，直接入波能力更強

相反c朗 扭唔過人所以咪匿係禁區等人餵 就好似一個無手食飯要等人餵既禁區大傻仔

啱啱玩完你老母對車頭燈

隊友傳唔到位就發爛咋黑面

美斯=michael jordan
牙朗= kevin durant

賤種朗狗

都係個句，c朗係好勁既入球機器/頂級射手
但美斯就係前無古人既球王
仲有如果有睇國家隊，美斯其實得唔錯，只係冇係巴塞咁sharp

其實我又覺得牙朗段精華冇乜問題喎
點解一定要用死一個標準去睇波
欣賞角度唔同姐
呢一兩年唔講啦
以前嘅阿朗真係每一樣野都做到極致咁滯（除咗盤扭）
射門 速度 控球 頭槌...
的確散發出另一種魅力 當時我都睇到好受感染
好記得一三年對巴塞嘅一場 球證吹停咗 之後佢求其喺中半場一個窩利都射中門楣
當然呢啲又會比人話冇意思啦
但如果講佢現實比賽嘅功能的確冇美斯咁高侵略性
但高嘅侵略性係咪有等於有用？有時美斯發揮得好好扭撚晒人咪又係都入唔到波
阿朗成日比人話執雞，咁點解淨係得佢先可以執到咁多雞？就算佢係一個入波機器，都係一個吸引人睇嘅入波機器囉 至少以前睇佢 有波到佢腳 都會好放心

冇話鍾意邊個多
但睇完美斯再睇c朗
C朗真係拍馬都追唔上

不過講咁多
死矮仔呢幾年有咩成就
如果真係要睇足球地位嘅話牙朗>>>小花
至少人哋實實在在有歐國盃囉
仲有冧莊歐聯
小花迷谷住度氣負皮我啦 仲有最後一屆世界盃嘅

你老母做雞

ching sick ball

講地位
阿根廷總統叫美斯入返國家隊呀
講球會梗加無得比啦 一無波入賤種蝗就叫佢斷腳

講地位國家隊美斯係老馬之下
牙朗係葡萄牙第一人

the greatest ever

連燈仔咁撚燈
等陣燈到牙朗拿埋世盃小花呢世都抬唔起頭

精華片梗係無咩問題，都話明精華
但係你即使係支持，係依段都講出左點解咁多人對c朗反感

好記得一三年對巴塞嘅一場 球證吹停咗 之後佢求其喺中半場一個窩利都射中門楣

依句，明知吹停哂仲射走個波

美斯係智利就係歷史第一喇

柒頭巴又打空炮飛機

唔錯呀 , 但作為前無古人既球王係完全唔夠囉 . 而家唔係帶港隊攞冠軍喎 , 屌你咁撚多次機會 , 帶阿根廷都可以一個國家隊冠軍都冇 . 都已經唔係要世界杯 , 美洲杯咋呀前無古人球王 .
佢今年快快脆脆攞撚都個世界杯就冇人會再嘈啦

係咪弱痴
高侵略性係咪等於有用都問得出,
當年巴塞對曼聯,
早段巴塞已經圍住曼聯大禁區搓,
係入唔到波, 但曼聯班友而經守到怯怯地,
踼波講既除左波底技術, 戰術,
仲有一樣叫踼個勢

美C萬歲！ 阿朗食屎

唔好笑死人拉

好撚嘔心, 輸數據就同人講睇片分析球技, 屌柒人j數據
明明早幾年成班霉西狗係到J數據 , 又話咩年入91球

人地比榮譽你又講數據
人地比數據你又貼片講球技
有人貼番舊人d片你又講番入球數據,笑人youtube球皇

疤拎西甲 丙朗入波多d 霉西拎金球就J榮譽
蝗拎西界 霉西入波多d 又係霉西拎,個年就J數據
搬龍門的境界

還番一座比火焰仔先講野啦屌你老母

屌你老味好心班朗迷咪撚咁on9，柒朗根本就係marketing造出黎既「球王」，
係一件被瘋狂包裝既product。

勁當然勁，但入唔撚到top 3啦佢，唔計美斯都仲有其他球員好波過marketing佬啦！

宇宙球王5年輸4次比個marketing球王,你叫花迷情何以堪

牙朗個樣變做謝雲奴嘅話有無一座金球獎都成問題
俾盡歷史top30

睇完兩條友d 丁片，邊個係真球王，大家心中有數
講多次，marketing佬入多幾撚多十億萬球，都係未去到個個level，
話佢係一個好既striker都可以，但球王佢就未稱得上，
即使呢幾年冇美斯，講好波始終未到mkt佬，
歷史上既幾個球王都唔會係呢類球員。

就算呢5年冇美斯都唔夠其他人好波既媽劇停佬都係贏左4年金球獎，全世界傳媒國家隊教練隊長同球迷都冇花迷咁撚識波

因為其他國家隊隊長正職都唔係踢波
踢波只係副職
正職其實都係打份marketing 工
幫FIFA造個球王出黎
佢叫C朗

咁撚幼稚嘅你講啲野 屌你老母成個on9學生哥咁

獎就年年都一定有人攞嘅，
球王神枱就唔係攞獎就上到，
mkt佬咁撚樣就想同歷史一眾球王並列，
想激死班球王咩

當笑片睇一流

都好過早幾年阿朗乜都輸果時你地要用逃稅黎踩美斯 用踢過英超 捐左幾多錢黎幫阿朗打J既

撚人唔計
數字先係最有力嘅證明

嘩, 你地心戰都要拎埋嚟屈, 賤唔賤d呀賤種

笑4

最好就係屈啦 你點話點好啦 蝗迷永遠是對的 正義之師

系 一直以黎都係計盤扭

巴西丹尼臣>>>>>>>朗拿度

有健康身體嘅迪亞比會去到咩級數

好希望佢拎到世界盃退休

你地話誇張都好，美斯退役個日我真係會喊出黎

最後一年，我都要屌埋一份

美斯正垃圾

C朗條片其實係唔係曲線笑緊佢d no look pass 同插花
幾乎無一次係完整成個過程連結果 好老尷

笑片黎？

人唔笑狗都吠

駁唔到
好一句禁區大傻仔

美斯真係撚狗咁撚

歐聯出局so what? 呢d杯仔年年都有架啦

歐聯唔計

勁

痴線架 呢個PO都搵返上黎

死疤狗真係零舍傻閪

訓左冇睇 想知美斯撚完人點解唔將個波射埋入龍?

仲撚埋啲球迷

咪就係得半季囉

THIS CHING好撚串

ching好勤力考古

U都好搶口

你地無性架 唔好推啦

好多精華

跟鳩白學野炸

唔好推啦OK

想睇返2018次回會對羅馬嘅精華呀

睇清楚邊個撚邊個

睇d死巴狗出黎柒既精華仲精彩仲有層次

JG

咁下半季精華呢

下半季最撚威你啦

咩屠次?

直播又真係唔同喎

好彩無下半季 如果唔係多過人地生涯兩倍我實喊死

請問美斯今場精華有未

要剪片呀

稅局急call?

期待美斯對羅馬精華

美斯就撚對手
我地就撚賤種疤狗

Ok

啱

美欺
識波就知呢場就算出佐局
足球上帝既球技都屌打marketing 球王
倒掛都只係-6 tap in

GOD SAVE THE KING!

?

疤/美斯迷咁多人憎真係唔係冇原因

小花尋晚啲甩漏都多過人地成個職業生涯

疤八強出局衰冇marketing啫

你咪吠緊 吠到好似喊緊咁添

你睇琴晚小白喊到隻狗咁

想問樓豬，尋晚美斯精華可以J 幾多日?

收到風佢射出血 入左廠

唔好再推

ging

估唔到一年後又要重回舊地